雞眼點搞

用過雞眼貼 好似無咩效
右腳生左三粒

磨走佢啦

係咪一定仲有啲係到
磨極都仲有

你不如換咗對鞋啦